{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_058216",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "남해 용문사 팔화상 진영"
    },
    "text": "慶尚南道南海郡移動面ヨンソリに位置した龍門寺には八つの画像遺影が保管されている。この肖像画は二つの段に分けられており、上部にはチョンジンダン、求め党、チョンウンダン、ナクソダンが描かれており、下の部分にはボンソンダン、宇治当たり、ヨンアムダン、ウンアムダンが描かれている。それぞれの名前は右上に記録されている。こうした八つの画像はよく見られるものではなく、その中でもナクソダンは三千浦(サムチョンポ)雲興寺ナクソ庵で発見されたと伝えられている。また、清河党とウンアムダンは慶尚南道有形文化財に指定された南海・龍門寺スンタプグンに位置する。この八つの画像はすべてござの上に座り、やや右に転じている姿で描かれている。それぞれの画像は右手には数珠を持っているか、左手に主張者を持っている姿だ。そして画像らは濃い灰色と泥のような灰色の袈裟で服を着ており、この袈裟の上には緑色、青色、黄土色のひもを歌詞にまとめてわたっている。こうした八つの画像は19世紀末から20世紀初めに描かれたものと推定される。そしてこの画像は2006年7月20日に慶尚南道文化財資料に指定された。",
    "QA": [
        {
            "question": "龍門寺には何枚の画像遺影が保管されていますか？",
            "answer": "龍門寺には八つの画像遺影が保管されています。"
        },
        {
            "question": "上部に描かれている人物は誰ですか？",
            "answer": "上部にはチョンジンダン、求め党、チョンウンダン、ナクソダンが描かれています。"
        },
        {
            "question": "下の部分に描かれている人物は誰ですか？",
            "answer": "下の部分にはボンソンダン、宇治当たり、ヨンアムダン、ウンアムダンが描かれています。"
        },
        {
            "question": "ナクソダンはどこで発見されたと言われていますか？",
            "answer": "ナクソダンは三千浦雲興寺ナクソ庵で発見されたと伝えられています。"
        },
        {
            "question": "清河党とウンアムダンはどこに指定された南海・龍門寺がありますか？",
            "answer": "清河党とウンアムダンは慶尚南道南海郡の龍門寺スンタプグンに指定されています。"
        },
        {
            "question": "これらの画像はどんな姿勢で描かれていますか？",
            "answer": "これらの画像はすべてござの上に座り、やや右に転じている姿で描かれています。"
        },
        {
            "question": "画像らが手に持っているものは何ですか？",
            "answer": "画像らは右手には数珠を持っているか、左手に主張者を持っている姿です。"
        },
        {
            "question": "これらの画像はどのような袈裟を着ていますか？",
            "answer": "これらの画像は濃い灰色と泥のような灰色の袈裟で服を着ています。"
        },
        {
            "question": "袈裟の上には何色のひもが縫われていますか？",
            "answer": "袈裟の上には緑色、青色、黄土色のひもが縫われています。"
        },
        {
            "question": "これらの画像はいつ描かれたと推定されていますか？",
            "answer": "これらの画像は19世紀末から20世紀初めに描かれたと推定されています。"
        },
        {
            "question": "これらの画像は何年に慶尚南道文化財資料に指定されましたか？",
            "answer": "これらの画像は2006年7月20日に慶尚南道文化財資料に指定されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 456
    }
}